其實國泰得罪咗東方乜嘢?

特登有個page嚟報因航啲負面消息
一日有幾單

曲線宣傳

首先要因航有咁多負面消息俾佢報

因為國泰唔比百份報上機

呢件事上面，百份報完全係大輸家
香港人繼續支持國泰，完全令唔到人抵制國泰
反而百份報塑造咗一個小氣既形象俾人覺得百份報小學雞

呢個係果

方向老細俾因航空姐侮辱過

飛機中閃電都可以上報 其實佢有乜唔可以拎嚟講

好多都係雞毛蒜皮嘅野
但加鹽加醋寫臭晒
然後好果D直接唔報
我唔熟法律，但其實因航應該可以告因報誹謗？但一直都冇咁做

以下節錄自網典（）

2015年7月開始，東方報業集團旗下報章，開始不斷報導國泰航空的負面新聞。有國泰員工指收到高層指示：「不要讓東方日報上到飛機」，避免乘客看到這些負面新聞。

fb專頁 CX Secrets爆料，指事源：「大約一個月前，有位東方所謂高層嘅hand carry有成20KG，於是比avesco趕返出黎，counter同事當然要佢寄艙啦，但呢件膠層心心不忿於是講粗口鬧同事，最後驚動到supv同經理要報警。呢位膠層事後一星期竟然惡人先告狀出律師信告我地supervisor...」

其後國泰不斷遭受「方丈」報復，網民猜測與此事有關。

仲有之前消防呀 郵政呀

消防好似係因為有消防員去咗東方總部檢查消防設備

但同時睇出有D客都好閪，天氣差delay都投訴

睇錯泰國

仲有之前比澳門政府收地
自己啲𡃁係關口打交比人拘留
跟住就日日唱衰澳門

689應該學佢開個page專數蘋果全版廣告

國泰禁止運白粉？

我發夢見到百份報上機館局個網 睇啲飛機delay成點，再扮顧客向自己投訴

馬囝條鹹魚？

掃場馬，因為成日叫啲黑社會(即係佢)手下掃人場，又名馬X坤，東X日報老闆，平時利用報紙收集情報黑材料，唱臭威脅逼人比錢比臉+送地比佢etc, 詳細睇youtube上海仔爆料。

我估因為非禮因航空姐比人報警條氣唔順啩。(btw, 黑警都係佢啲o靚, 千祈唔好開名)

唔肯運馬條屍

飛得衰咪比雷劈

消防真係好慘
收投訴去check 百份報server房都俾人話係白色恐佈

支持國泰

如果上海仔同貪曾一齊搭國泰

會點?

南亞人、因航、肥佬黎、上海仔、郵政有乜共通點??

唔肯幫佢運白粉？

真小器

好似係台灣馬xx死撚左
後人想用因航運返條咸魚返黎
因航拒絕 自此就...

唔知有無記錯

因航：有高層遲到上唔到機
郵政：寄去報社有可疑包裹全部拆哂 當然最後係誤會

所以懷恨在心
樓上話佢哋比人感覺小器係無錯
因為佢哋真係好小器

頭版，唔使問

七日頭版

有次有個白粉報高層handcarry咗幾十kg行李 國泰唔俾佢過
之後白粉諗住迫因航道歉 因航索性唔比架飛機出現白粉報

就係咁白粉記佢一世

十幾kg係咪_粉？

咪係天氣差停飛/delay都要俾白粉屌

人地係賣鴉_ 唔係白_

以前就ok既
依家根本走火入魔 有時同國泰無關都直接入國泰數

器

都係驚係一百分包裹

on9小氣姐

而家搞到好多台灣，澳門人都知百份小氣

人地梗係嬲啦，你地同佢起朵都起錯

係鴉片至啱呀

聽聞689走去選嗰陣答應東方一啲條件
但最後無連任走咗數
依家東方成日唱衰佢
上次有單新聞
話唔告梁振英、唔告黎智英

而家後生嗰班好多都知國泰廢啦

排名 航空公司 同獲其他獎項
1 新加坡航空（Singapore Airlines） 最佳頭等艙
2 新西蘭航空（Air New Zealand） 最佳豪華經濟艙
3 澳洲航空（Qantas） 最佳貴賓候機室，年度最佳地區航空公司
4 卡塔爾航空（Qatar Airways） 最佳商務艙，最佳機艙餐飲服務
5 維珍澳洲航空（Virgin Australia） 最佳機組人員
6 阿聯酋航空（Emirates） 最佳機上娛樂，
中東最佳長途航空
7 全日空（All Nippon Airways） –
8 長榮航空（EVA Air） 亞太最佳長途航空
9 國泰航空（CathayPacific Airways） –
10 日本航空（Japan Airlines） –

留名睇因航跌出十大，轉行炒期油啦

東方個老闆話曬係香港地下司令，所以無人夠膽得罪